左邊胸口成日痛

有你人都係咁同埋點解會咁

有無人

睇醫生

點痛法
我早果排痛左2個月去左照肺
照完得d 小問題
過左半年之後就習慣左 冇再點特別覺得痛

會唔會係乳線增生？

就係上o黎問咗先
如果少事就算

陰啲陰啲咁樣好似有嘢壓住咁

唔會掛 都廿二三仲增生？ 我又唔係有o左

有冇話做d咩先會覺得痛？
eg 咳/大力唞氣

我上兩星期開始左胸下肭骨痛
到宜家都係痛

same here
男
照過曬心電圖都冇事，但都係時不時會咁

坐坐o下都有時出現

同路人
做哂心電圖，抽血同跑步測試都話無野
但就係間唔時痛

其實會唔會胸骨壓着
利伸：估 咩都唔識

骨痛定波痛

痴線 鬼知咩 去照啦仆街

我都係 有啲驚
會訓訓下痛醒 但痛2-3秒就冇事 多數係行行下突然痛一兩野咁

我通常食飽之後隱隱痛

最好都係去照下啦
輕嘅話可能就咁肋骨附近發炎
嚴重嘅話可能個心/肺有事

感覺真係好奇妙 係分唔到邊到痛

我左面肋骨兩星期前開始痛
唔通係肋骨發炎？

撳落去痛唔痛

去照下~

中三某日開始到依加都有痛(不定期)
左邊心口會突然好似拿住咁
冇得大啖抖氣，要慢慢呼吸
好辛苦

利申: 已經7年 已經習慣
係有次揸揸下車，突然痛
自己個刻有少少驚
其他時候痛都無乜感覺

心病還需心藥醫

我都試過 但我去醫院check醫生同我講冇事
我係有時行下坐下都會痛！好似撕烈咁痛！一抖氣就痛

信連登仔都唔信醫生

Apple Watch

樓上我想幫襯你

痛嗰陣有冇試過標冷汗？
有冇痛到去膊頭或者下巴？
痛嗰陣抖氣有冇困難？

有其中一樣我都建議你自己去急症室睇再排下期睇專科，不過照心電圖要等你病發嗰下先睇到有冇異樣

肝鬱氣滯，肝鬱結，長年累月都驚一d嘢，擔心一d嘢，緊張一d嘢，甚至長期就黎遲到追巴士咁，個人長期急趕都會，女人比較多。 如果冇乜波或男人，好明顯睇倒係乳頭垂直向下果d位痛。可以痛到呼吸都不能快，手都郁唔倒咁，提起腳行路都會痛，甚至痛到落小腹，忍一陣過咗就冇嘢。 有中藥沖劑食，最好就自己解決情緒問題，春夏天比較多出現。

如果痛同埋覺得呼吸有困難 胸口翳焗 可能係爆肺 不過巴打先大d機會會爆

撳落去會小痛，伸懶腰會痛，
其餘時間就唔痛
會係咩事？

心電圖睇到好少嘢，一係照心臟超聲波睇下心肌有冇異常，一係做埋血管造影睇下有冇塞

我係右邊

有

仆街做撚曬其他check
差磁力共振

做咗乜嘢check？幾錢？

24心電 同超聲波

被鬼壓胸

報告點講？

我有諗過係咪其實係壓力造成
好似有人考試會肚痛咁？

Same

落唔到啖氣所致
原諒人吧！

Anyway，要針炙將焗係心臟的悶血針出黎
再拔罐清走
但心境唔改變
2個星期又打回原形

唔理佢隨時隱性心臟病發

我最原諒唔到嘅就係自己

中醫最忌你執着
無得醫

個種痛係未好似 奶一奶住咁..係得幾秒? 痛既程度未去深入既?

我間唔時都會咁

有次痛到意為爆肺

睇2次醫生

做過簡單檢查 一/二日又好返

食下止痛藥咁

我估都係肋骨肌肉發炎

應該喺人常生活節奏太急
我間唔中都會咁

試咗針炙先講
但識搞既極少數
始終只是治標，本質你唔改變無得醫